為前女友bungee jump

本身畏高,想證明比佢睇自己有決心改過, 玩完腥左段片比佢, 佢應該睇都無睇
仲要block晒我同佢傾開計既APP
淘空左內心

分手原因係你畏高？

我知咁講大家會屌9我, 但我已經儘量用理性克制自己唔好報復佢
一個人唔開心好過兩過, 但我覺得報復可以令自己內心舒服好多

ON9

片呢？

證乜撚啊，要改一早改左啦
感動自己系列
開始搵過個好撚過啦

應該係衰on9

垃鳩圾

真

有咩用

頭先我做咗件好狗嘅事

我都好憎自己既性格, 明明自己死性不改, 對人差, 唔理人感受, 今日終於自作自受, 到呢一刻, 竟然仲諗住要報復

我知道無法子回到過去, 無法改變佢對我既態度, 無法令佢再好似以前咁對我關心, 掛住我

每個人被分手總會痛
愛情唔係人生全部
人生仲有好多精彩既事等緊我
縱使我知道一大堆道理, 我內心仍然放不下

有好多野, 可以靠努力去爭取
但係感情唔係可以用努力換番來, 人有自由意志, 不愛了就是不愛了
無論我幾努力, 什至有勇氣為對方從高空跳下來, 都無補於是
曾經同居過的親密情人, 變得對對方漠不關心

呢種感覺好難受, 我終於知點解會有人痴線, 就係因為對呢個世界失去希望, 無法得到自己想要既野

閱

on9
你只係感動咗自己